到底一出糧比曬老婆/女朋友係咪愛既表現?

有人一出糧就比曬成份糧另一半
自己每日留幾百蚊做洗費

有人結左婚都財政獨立

有人結左婚就將d錢放曬公司

到底錢某程度上 係咪都代表緊你幾愛/幾重視另一半呢?

冇比過

女人信唔過

傻閪的表現 轉個頭拎你d錢養契家佬

用金錢衡量愛情

女人古尻惑 以前嘅女性就話甘心做黃面婆 依家？ 我屌啦

其實財政獨立最好

兩個人都應該有啲 financial planning
係上一代先將啲錢過來過去收收埋埋

我都唔知究竟我俾我老婆份家用要嚟做乜？
水電煤租上網我俾，我放假佢返工嘅日子就叫我晚餐自己食，係叫做返工有飯帶囉